其實啲kol都講得岩，成日話麻包袋/黑警還眼，剩係何君堯都無人敢打佢啦

始終香港人仲未去到果個lv

一撚早已經睇穿
所以我先唔再支持玉碎抗爭
除左送死,就係送死